中國象棋約戰區

炮二平五

搭單問，有冇人玩日本將棋

有中國兩隻字 拉

有得觀戰

將5進1

純居飛車黨

好難玩

死左既棋都可以翻生﹐我諗複雜程度僅次於圍棋

地球係圓嘅
所以一開波 將軍可以兜棋盤底食人哋
將人哋秒殺

變易加番生任放
勁難

Push

玩

聊天室講唔到野

講到

lm

仲有冇場 想挑戰樓主

有

link?

樓主好勁 係咪有玩開比賽